# Next.js OpenJira App
Para correr localmente, se necesita la base de datos

```
docker-compose up -d
```

* El -d, significa __detached__

* MongoDB URL Local:
```
mongodb://localhost:27017/entriesdb
```


## Configurar las variables de entorno
Renombrar el archivo __.env.template__ a __.env__


* Reconstruir los modulos de node y levantar next
```
yarn install
yarn dev
```

## Llenar la base de datos con informacion de pruebas

Llamar a 
```
localhost:3000/api/seed
```